一回暖潮濕 啲蚊又嚟料

好夜喇 比我訓啦好唔好
你食飽就自己走啦你飛夠未呀

全個連登得我屋企有蚊

冇蚊
快啲訓啦 聽日仲要番工嫁ching

想買電蚊拍

開燈揾蚊揾左半個鐘

比你搵到又點 都拍唔死 拎風扇吹自己啦 咁就冇蚊嫁啦

樓主屋企一定好污糟好臭先惹蚊

一於聽你話 早抖

住邊？考慮緊搬走

啱啱有隻， 開18度冷氣希望訓得著

不知幾乾淨 每日都打掃

閂左門準備今晚困獸鬥

有冇巴打整過磁石蚊網?

一野啪落自己耳仔

我淨係知我屋企個窗紗冇鬼用

明知有蚊照訓 一粒鍾就咬醒左

唉屌

屌， 4點俾蚊咬醒左， 用左5分鐘打死左， 到而家都訓唔番

新年期間都有
因為樓上樓下d仆街尊登買花買吉
滋生蚊蟲